原來國慶真係會升！！！

2018-10-10

去完西藏?

期貨今日升盡佢

巴打有人拍你門未

樓豬請報平安

有門鐘

牛友唔係個個搏國慶升咩?